韓國代購v's fashion都幾虛偽，年頭仲懶係關心香港，今日831當無回事繼續笑曬口出po賣衫賺錢

個店主小v成日有意無意提自己係前飛雞
乜好威威咩做空嬸

上年至今年頭仲懶係關心香港，話休息唔做生意
點知今日831露出真面目，笑曬口賣佢d 韓國衫

咪係
扮黃應該拉出黎批鬥

賣d 衫又核突
個人無黎貴氣又要扮貴婦做model
好心啦